分左手 黎緊要點渡過

拍左拖咁多年 生活中每一點每一滴 都係佢

俾你出走啦

好想去個一個人既旅行
但依家邊有地方去

一撚樣，而家仲要wfh勁多時間日日廢人咁過

睇住旅遊片先囉

發展新興趣 特別同創作有關既野係可以有滿足感

屋企做gym

難得既成長衝刺機會
但點解分手？知道問題係邊？

唉一樣 四年了

又冇得去旅行散心
做香港窮人真心慘

數不完沒有你的日子
所以反過來算 有你的日子
一算就傻住了 一想到你的樣子我就只會發傻
醉了一樣 根本沒辨法繼續

上去識下人

溝過第二條仔 咩都唔記得

做咩事分呀呀樓主